{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053306",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 가족펜션 풍경채"
    },
    "text": "一人組だけのためのヒーリング空間として提供される家族ペンション風景軒は一軒家として提供され、メゾネットタイプの家族ペンション、カップルペンション、個別バーベキュー(夏)水遊びプールまで備えています。 このプライベートな一軒家ペンションで良い思い出を作ってみてください。 入室時間は22時以降の場合、予めご連絡お願いします。個別バーベキュー炭グリルの利用料は2万ウォンです。 幼児、子供と一緒に一軒家ペンションを利用する場合、安全に注意してください。 一軒家の客室には無料映画(OTT)が提供されており、屋外テラスで休息を楽しむことができます。 客室は禁煙です。 ペンションにはバーベキュー場と屋外プールがあり、朝食サービス、基本調味料、常備薬、駐車も可能です。 キッズと一緒に来てもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "風景軒はどのようなスタイルのペンションですか？",
            "answer": "風景軒は家族ペンションの一軒家スタイルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "風景軒ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "風景軒ではメゾネットタイプの客室、個別バーベキュー(夏)、水遊びプールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "風景軒の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "風景軒の入室時間は22時以降の場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供連れで風景軒を利用する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "子供連れで風景軒を利用する場合、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "風景軒の客室にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "風景軒の客室には無料映画(OTT)が提供され、屋外テラスで休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "風景軒は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、風景軒は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "風景軒にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "風景軒にはバーベキュー場と屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "風景軒では朝食サービスがありますか？",
            "answer": "はい、風景軒では朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "風景軒では駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、風景軒では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供連れで風景軒を利用してもいいですか？",
            "answer": "はい、子供連れで風景軒を利用しても大丈夫です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 371
    }
}